和田光司去左數碼世界一年了

及川悠紀夫

咁就一年

光叔

佢係被選中既大叔

On my love

當日飛東京臨上機聽到呢個消息

在無限延伸的夢想後面 縱然世界再虛假多變

無限大な夢のあとの 何もない世の中じゃ

そうさ愛しい 想いも負けそうになるけど

即使有一雙染有停留影像的 不靈活的翅膀

一定能化險為夷 Oh My Love

佢存在好似為我哋唱呢首勇氣之歌
聽完首歌比咗好多勇氣我哋
背住遠離嘅夢想更有勇氣去面對現實